無論邊個當選都好 只有港獨先係唯一出路

港獨先係我地最終目標